聽日啱啱係一樣野一週年，而美國制裁名單漏咗呢個人，香港都好多人唔記得咗佢

劉業成

去年八月九日 劉業成復職

復職兩日後811尖沙咀爆眼 銅鑼灣臥底爆牙 太古站近距離射人....

大家應該記得當日係同之前唔同咗

最重要係發明咗一樣野 新屋嶺

八、九月大量離奇死亡事件

十月一 槍殺人

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

記唔記得佢啊

同意

推，劉前副處長

問下 所羅門魚 同 袁爸

同陶龜等人同一批
人人有份

Push

全部人唔記得咗佢

補單

推

伍淑清

新鴻基

富臨集團

唔好放過呢個殺人犯

慢慢嚟，唔使急
係都制裁咗黑警先

係咪要放過劉業成

一鑊熟先最好

呢條賤種

推佢老母

雖然主流公安一局 控制

但有咩留番自己同美國deal 啦

仆佢個街 咪撚諗住走呀

LM

成個廣東省公安部都走唔甩

推推推

唔會走得甩

推呀

呢條真係仆街嚟，佢上場之後，大把手足被攪到傷殘

國際線有任 請每日推Post

呢d見血就興奮既人，做指揮位真係得香港先會

食住頭盤先 好快上

新屋嶺呀屌你老母
你一定要還呀

721後，中國、港共想幫鄧炳强丟淡件事，繼續可以喺11月坐正

於是就搵咗呢個人返出嚟

呢個冚家剷，本來搵返佢嚟做半年

點知佢三個月唔夠做啲野連港共都覺得佢係liability，十月尾急急叫佢走

2020年以後好似唔記得咗佢咁

811血流成河,831恐襲佢有份

根本應該幫成個狗隊正名
列為恐怖組織 恐怖分子

sor 上面打漏咗831

總之8～10月其實都係佢揸旗

3萬隻，thx

每晩背一次制裁名單先訓

聰仔都有，佢冇理由冇掛

血債

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

黑警 冚家剷 不得善終

推到佢仆街陷家剷

可能係第二輪先上榜

放心，陸續有嚟

八月五已經用新屋嶺

真係差啲唔記得左，其實佢而家重係唔係狗隊？

push

你老母咪撚走

唔駛急，慢慢黎
太早知道點死唔好玩
對呢班人渣要好似日本既死刑咁，判刑之後唔知幾時先行刑
果種心理壓力慘過死

劉業成

推
唔可以放過佢

推呢個

721

唔好俾佢走甩

推！

推到佢仆街

不忘
不敢忘記死了多少手足

pish

聽晚係街為佢默衰
佢係真正比警察拖住拖到佢死左

推 走唔甩

別讓劉業成走了

推佢老母臭閪

推！！！！！！！！！

全部黑警都要入名單

Bump

真，好撚記得八月前無乜分化捉鬼
好明顯八月有變，811便狗現真身之後就更加嚴重呢條陷家鏟

推 一個都咪諗住走

仲有李桂華 鐘雅倫 李漢文

仲有紅磡條乜鳩防暴狗呢

推
條友出名辣手

.

on999係都韓正啦
同唔罰支那建築，但罰前線水喉匠有乜分別

A

S

可以被制裁係一份榮譽嚟架

推，一個都唔好走甩

其實我想問自殺死既人上年同今年既數字。

Yeah !

推！！！！

remarked

一個都唔好俾佢走甩

唔可以漏咗呢條友， 否則太小看佢啦！

推埋佢仆街

Pishhhhh

推殺人唔駛還？

翻奄退休狗

Pushhhhhh

港共一家暴緊要齊齊整整

依條仆街

理大圍城仲有一個幕後黑手

佢個名就叫

卓孝業

殺人犯

此仇必報

柏林仔

689都冇人記得？

詳細？

推一推先

伍淑清 我驚佢未等到制裁已經釘左

P 牌推

sorry真係唔記得左
可唔可以比啲提示
上面淨係話佢有份811 831
我google佢都係得啲人事調動新聞
想知有冇人整合佢的惡行

推 死全家

第一次發現spy

仲有全部三萬隻

多謝巴打提醒

劉孽成你咪撚走呀

up

佢太低級，要排隊，下一批
今批係非洲軍伐級數

Pishh

點可以少咗佢啊
劉業成

劉業成

你咪L走呀

推爆

釘左都要制裁

個背景唔同
日本死刑已經限制犯人自由
但係佢哋自由冇受到限制；太慢只會令佢哋找到後路丶逃之夭夭

血債血償

算吧啦樓豬 香港人出晒名善忘

811仲有葵芳站室內TG

推
呢個直頭係處刑人
唔可以少佢

法國個名叫業成都係仆街嚟

Tui

推
可以幫手推下

係喎呢個仆街

Push!!!!

3萬啦屌你老母
上年六月開始所有黑警都唔可以放過

仲有何君堯呢條撚樣

呢條仆街害死很多人

天網恢恢疏而不漏呀
唔會漏咗你㗎
走唔甩㗎你

🥺🥺

快比侵侵知

劉業成
我屌你祖宗十八代

呢個緊要
811搞成咁係因為佢

今次只係國安法相關

有下一批嘅放心，唔係點會有狗驚

推 仆街一個都不能少

通知所羅門魚

推到上國際戰線

美國幾時制裁世衛總幹事譚德塞?

要放上Twitter

何君堯

呢個真係要推

點可以忘記佢

.................

係喎唔講都唔記得呢個人

唔可以唔記得